見到人食元氣，我都想食

不如大家原諒美心啦好無？

咁手足一世都唔會原諒你

見到好多C 奶去食...

7頭黎

最憎wasabi 撈豉油

吱個豉油都成枱係
加埋個柒樣一定係小兒麻痺

對唔對得住前線手足

邊個嚟...真係唔識佢

其實眼見都好多後生去食
黃店呢d野 做好自己就算la
不停講冇意思 自己做本分就ok
冇得強逼

拍tvb 不意外

別怪他 別怪他 ~